7-speed s tronic (濕式）（大眾及奧迪）

請問到底現行咩車款係配搭濕7, google 都搵唔到資料，最好講埋係DQ幾多，thanks

香港黎講, 應該只有1.2/1.4T 嗰堆DSG先係Dry Clutch, 其他嘅DSG都係Wet Clutch

其實VAG對乾式已經係半放棄狀態，
純粹分乾濕好簡單，亦唔洗睇DQ幾多，
因為得一副DQ200係乾式，而呢副乾柒只可以食250Nm扭力，
所以只有1.4T或以下+7DSG係乾式，其他無論6速定7速都係濕

打錯
1.8T 7速 都會係乾

Golf r 7.5
audi s3/ rs3 facelift

濕7一定係貴車同新車

1.4 就乾7

仲有DL 系列 同DQ 既分別既engine 打橫擺定大直擺

35TSFI 係咪都係乾？

香港係叫福士
大陸仔先叫大眾

總知唔係2000cc就係乾

唔通3.0 TFSI都係乾

2000cc樓下囉 表達得唔好姐

A6/7 1.8同2.0 都係濕7

濕